老衲正式宣布，大阪andy哥係youtuber既清泉

西多士同华农兄弟呢

上年比兒登仔屈佢藍c

Why

andy sir不嬲高質 條撚樣雨革已經企最前線
我係佢2x年死忠粉絲

劉德草+許志安 > 影衰哂叫Andy班撚樣

andy sir + 堡主陳活天 > 影好哂叫Andy班撚樣

真

Andy=fuckin champ
西dorsi=piece of shit